我朋友嘅經理成日逼佢接啲佢唔想接嘅客

我可以點幫佢？

去seven買定點數卡

叫你朋友搵人扮約左佢咪得囉